每次渣車都係考驗EQ既時間

純粹發洩下
紅van小巴佬cut線唔打燈，讓埋位俾你過，手都唔揮下講聲唔該，老奉一定要讓你？一係就格硬插入黎，要你chok住咁dup停俾佢。仲有上落客死火燈打都唔打下，後邊個個係新牌仔冇經驗又係dup到死，仲衰過dc9。

渣車都俾番少少品出黎啦